夜晚瞓唔著...好掛住之前同仲同佢一齊既日子

分手2個月 但係仲好掛住佢

same here 不過連拖都無拍過先慘

你睇人好 人睇你好

巴打都早d訓唔好諗咁多啦